嬲到爆燈，我是咪要打撚爆部PS4?

又封塵左幾個月

有正game出未

冇撚game玩呀

打爆佢

唔好打